【認真討論】點解人人把聲都唔同?

照計生理構造係一樣
點解人人把聲唔同嘅
熟個啲fd聽到把聲已經分到係邊個黎
有時係會覺得有啲人把聲好似
但似還似 仲係會聽出有啲唔同
好奇一問

因為位置標準差x動量標準差必然大於普朗克常數除2

磁通量

照你咁講人人碌野都一樣長啦

照計生理構造係一樣
照咁講全世界個個都一樣樣

咁點都有人長度係一樣卦
聲呢?

有啲唔同喎
樣係dna問題啦
但鬼佬喺hk出世都可以講到純正廣東話喎
香港人喺uk出世都會有native accent
證明係可以學翻黎
點可以同樣比較呢？

補充多點
我講生理構造一樣唔係想指把聲應該一樣
而係想指出呢個唔係原因
咁係因為咩原因呢？

其實諗到一個表面嘅原因 就係你嘅first language會影響你把聲
例如非英文first language嘅人講英文係會聽得出嘅

去睇下小學生嗰啲十萬個為甚麼